到現在還未走出來的香港人，是因為⋯⋯

我是一個35歲的大叔，35歲是男人的高峰，不論事業、愛情都應該要有。但我沒有，什麼都沒有，我讀書平凡，工作平凡，愛情沒有，對這個社會沒有任何貢獻，沒有影響過任何一個人，渺小得可有可無。

我，是這麼認為。

但我生來就是一個非常普通，渴望自由，不被規範的人。所謂社會上的「應該」我就是沒有能力去達到，但我更不希望下一輩的未來要面對更多的「應該」這樣「應該」那樣，而感到自卑，感到無力，感到渺小，感到自己原來是可有可無。

因為我的無能，我只能想到選擇用自己的身軀，在每一次的抗爭中保護著前途無量的小朋友。

對不起，我的能耐就只有這樣而矣⋯⋯和理非嗎？勇武嗎？都沒有計較得太多，只要是需要到人的，我都願意一次又一次地走出來。

個個都係咁諗
最後就冇人會走出黎

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

我係每一次都走出來的人

我們都是一班人

借位幫推

[ 投票 ] 823 人鏈活動 應唔應該改做 824 日頭搞？？？？？

首先感謝依位師兄帶頭計劃 823人鏈活動

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

不過有唔少人覺得
1. 823 夜晚搞會少左人參與
2. 夜晚太黑畫面唔夠明顯
3. 路線要改一改，麻煩大家要再傾傾

支持 824 日頭搞的請推俾多d人知
如果最後決定823 夜晚搞我都會大力支持

［海外文宣新方向］激起各國本土意識 抵制中國貨及中資企業

多謝你
我31，已婚有仔有女生活糊口有餘唔係有錢
無數次想走出黎，但係而家有負擔，無得話出就出
極其量做下文宣，做鍵盤戰士，做下哨兵report
但我依然想自己做更多
我唔想做旁觀既劊子手

仔女重要
不過將來嘅世界
係你嘅小朋友
同出面抗爭緊嘅小朋友一齊擁有
咩力量最大
保護到最多
要認真認一下

諗

WE ARE ONE

獨立個體 但心靈一致

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

推

樓主就係林鄭所講既 no stake 。唉

真正既香港人唔係一種名詞 係一種精神 加油

毒撚表示每次行完都腳痛到仆街都出

Love you

我都係
不過腳痛 好少事

同路人，你已經好好了

巴打, 我同你差唔多大
有間公司仔, 有老婆個仔囡

我都好驚俾人拉, 更多係唔忿氣
大部份都有出黎行
雖然唔係做前線既材料
但每一個人係自己位置諗一下可以做到乜野
而再諗下做得更多時
運動就有曙光

唔係一定個個出黎做前線先有用
中坑可以課金
有負擔既可以做文宣
FB/TWITTER/REDDIT 個D 全部都要人, 你都可以幫手

你可以架 可以有返充滿人情味嘅香港

年過三十既老人表示替手足你打氣

無能感咩年齡嘅人都有
只分別在於大家願意為香港付出嘅力度
各有各做
兄弟爬山

就算她說我們sucker我覺得也無所謂了，她基本上死了也沒有人為她悲傷。我們要針對的真正敵人不是她這個傀儡，是中共。

有架 我全部都有做
不過見到連前途嘅路都未開始見到嘅小朋友
比人捉比人拉
我對腳就不由自主咁走左出去

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

死線已定!!!

#188 有補充

成日想sick leave

收錢行都唔行啦屌你老母

借個位 唔好意思

香港人,手足們可唔可以認真思考一吓要做嘅嘢？

不用分得那麼細 手足！

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

分享給身邊未出黎嘅朋友

多謝

... 點解我睇唔明
係我問題定樓主1999 ...

一條心

35歲是男人的高峰，不論事業、愛情都應該要有。

我25已經有😅

冇人想知

咁你更應該可以做到更多幫香港

文宣，鍵戰，哨兵report依的都要有人做呀無後勤，前線都做唔到野啦

你並不是可有可無
相反 你比起太多有權有勢有錢既人更令人尊敬

有車就接放學，放工食完飯咪落街貼文宣，有錢就買定裝備放袋比小朋友，各有各做！

同樓主同年紀, 一出來就比政府D政策呃左去做技術又返大陸咁, 博殺左7~8年黃金歲月, 最後得個吉, 返香港搵份2萬唔夠既工努力捱....
任何人都唔可以妄自菲薄, 我地對社會既貢獻點都大過新移民同藍絲廢老

人生而自由

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

如果你屋企附近有戰線，你可以試試俾物資啲前線先
你開始面對面接觸到啲前線，佢哋嘅勇氣同埋禮貌氣度
會令你內疚嘅同時更鼓勵你行出嚟
我都有家庭，都有負擔
但安全範圍內其實每個人可以做嘅重有好多
唔好俾自己後悔

35歲已經係大叔咩

多謝你，我哋下個禮拜行動一齊再出嚟

和理非回合咪出黎

真係再黎中聯辦？

我都會去

其實咁多場遊行
警察未出黎之前都係好安全

成篇睇曬，離題
難怪人地誤會你

我都係乜都冇
所以冇包袱 每次都唔怕死

樓主1999

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

I know that feel bro
要keep 住話俾自己聽, 今次係endgame, 無下次架啦
保住香港, 保住班細路

我有小朋友, 更加唔可以俾佢地生存係個地獄入面

唔好送頭犠牲, 中共係一滴眼淚都唔會流

係, 有好多野可以做

現充去死

721 811

唔緊要， 快啲撳曬啲錢出嚟

原來沒有
從來都沒有...

唔好咁講啦 大家角色都唔同

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

無人幫推, 無人知, 玩 L 完

查實有無方法/人數維園以外嘅人數, 現場真係比616更爆

有時行動既原因可以好簡單
好似D小朋友咁
其實真真假假既報導
對對錯錯 其實無人可以定奪
唔係高牆 亦唔係雞蛋
真正既自由 係每個人都一樣
冇顏色政見之分
最緊要係 你見到有需要幫手既事
你能夠做到幫到既
就應該要做
其他人 佢自己信咩米信咩
點做米點做 唔需要解釋 唔需要理論
旁人有眼睇 BY你 自然會BY